女朋友情緒病但淨係識發曬脾氣落我到？（長文）

交代番背景先

女友一直都有情緒病（抑鬱症）， 最近差啲想跳樓 好彩我及時阻止，但至從果日開始 對我既態度就愈黎愈差，因為就黎佢生日 本來想同佢2個人慶祝生日 但佢話正日想同屋企人食唔同我食 ok咁同屋企人都正常 但其他放假日子呢？ 約左其他親戚/朋友 我唔緊要 咁佢正日果日我想比啲驚喜 本身預備左全日行程 依家話夜晚同屋企人食 ok 但其他時間呢 都唔多想同我相處咁 我預備既行程就係咁無左
依家仲愈黎愈發曬脾氣落我到 話我係佢屋企人面前黑面但我只係加唔到把嘴埋去一齊傾姐 之後我講番 佢都唔理 全程黑面 Q曬手咁 拖都唔比拖 我真係好無奈唔知發生緊咩事 周圍既朋友叫我忍下 情緒病係咁 我知 都忍左年幾2年 但最近對我既態度就愈黎愈差 差到我真係頂唔順 問佢發生咩事又唔肯講 成日收收埋埋 好似愈黎愈想收埋自己唔想比我理咁 本身有懷疑過佢係咪出軌 因為佢都成日收埋部手機 但又唔似 我依家好無奈 眼見我地既關係愈黎愈差但我又唔想放棄佢...

有冇尊重你 同佢有冇病係兩回事

你試吓扮出軌

係咪因為你分段都唔識 睇你打字睇到有情緒病

有冇得屌

帽事既

唔洗擔心

分手咪重好
甩難

有病就唔駛尊重人?
辛苦咪分手囉

我都唔清楚發生緊咩事 一時一樣 一時對我笑笑口 一時又黑面

你女朋友有d問題
最好分手

連登老規矩感情問題一律分手

好快會分手

我有時同佢嘈交會話佢無理我感受 但佢既回覆係自己都未搞得掂 點理到我 聽到真係好sad 但過左啲脾氣就會好番啲 又話掛住我之類 搞到我都唔明佢搞咩..

黑面嬲鳩你就問清楚 唔肯答就咪撚理佢 唔好氹
鍾意你就會自動自覺返返黎
但如果冇下文就let her go唔洗留戀

唔好以為你係佢bf就等於你要承受晒
有病係要多少少耐性去開解佢 但唔係下下圍住佢去諗 final忍忍下你自己都會崩潰
為自己著想下

佢有比你屌架

將所有野賴曬落情緒病真容易

感覺上你唔夠愛你女朋友
人地一年一次生日,
你就唸住求其google d 屎橋, hea 人一日
一d 誠意都無

呢d唔係叫情緒病
呢d叫自撚私
搞番清楚啦

believe or not
9成有第二個

啲橋我諗左好耐 有咩人中意啲毫無計劃既人 佢話生日唔想太特別 平平淡淡就算 我都呆左 所以最後佢要求cut曬啲計劃...

有情緒痛有冇睇醫生？

之前密 但跳樓果次之後無